msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Generator: Poedit 2.4\n"

#: mainunit.ble_001
msgid "Enter Bluetooth scan mode"
msgstr "进入扫描模式"

#: mainunit.ble_002
msgid "Scan Bluetooth device"
msgstr "扫描蓝牙设备"

#: mainunit.ble_003
msgid "Connect Bluetooth device"
msgstr "连接蓝牙设备"

#: mainunit.ble_004
msgid "Please wait while you are in operation..."
msgstr "操作中,请等待..."

#: mainunit.ble_005
msgid "Failed to enter AT mode, please try again!"
msgstr "进入AT模式失败,请重试!"

#: mainunit.ble_006
msgid "The scan is successful, please connect the device!"
msgstr "扫描成功,请连接设备!"

#: mainunit.ble_007
msgid "Connection failed, please try again!"
msgstr "连接失败,请重试!"

#: mainunit.ble_008
msgid "No Bluetooth device scanned!"
msgstr "没有扫描到蓝牙设备! "

#: mainunit.ble_009
msgid "Connection successful, enter communication mode!"
msgstr "连接成功, 进入通信模式! "

#: mainunit.check
msgid "Check"
msgstr "比对"

#: mainunit.coefficient
msgid "Coefficient"
msgstr "二次系数"

#: mainunit.ctype
msgid "C-type"
msgstr ""

#: mainunit.error
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: mainunit.failure
msgid "Communication failure !"
msgstr "通信失败!"

#: mainunit.ids_001
msgid "Load instrument profile"
msgstr "载入仪表配置文件"

#: mainunit.ids_002
msgid "Please make sure you have firmware to upgrade, otherwise do not confirm, this operation is irreversible!"
msgstr "请确保您有要升级的固件，否则请不要确认，此操作是不可逆的！"

#: mainunit.ids_003
msgid "Are you sure to exit the program ?"
msgstr "您确定要退出程序吗？"

#: mainunit.ids_004
msgid "Please select a parameter to read !"
msgstr "请选择要读取的参数！"

#: mainunit.ids_005
msgid "Upgrade firmware"
msgstr "升级固件"

#: mainunit.ids_006
msgid "Please select a parameter to write !"
msgstr "请选择要写入的参数！"

#: mainunit.ids_007
msgid "Are you sure to modify the parameter ?"
msgstr "您确定要修改参数吗？"

#: mainunit.ids_008
msgid "Export read parameters"
msgstr "导出读取参数"

#: mainunit.ids_009
msgctxt "mainunit.ids_009"
msgid "Load calibration data"
msgstr "载入校准数据"

#: mainunit.ids_010
msgid "The datas are too few or file is illegal !"
msgstr "数据太少或文件不符合！"

#: mainunit.ids_011
msgid "Failed read !"
msgstr "读取失败!"

#: mainunit.ids_012
msgid "Load firmware"
msgstr "载入固件"

#: mainunit.ids_013
msgid "Elapse"
msgstr "用时"

#: mainunit.ids_014
msgid "Data fitting failed !"
msgstr "数据拟合失败！"

#: mainunit.ids_015
msgctxt "mainunit.ids_015"
msgid "Write calibration data"
msgstr "写入校准数据"

#: mainunit.ids_016
msgctxt "mainunit.ids_016"
msgid "Read calibration data"
msgstr "读取校准数据"

#: mainunit.ids_017
msgid "Writing..."
msgstr "写入中…"

#: mainunit.ids_018
msgid "Reading…"
msgstr "读取中…"

#: mainunit.ids_019
msgid "Failed write !"
msgstr "写入失败!"

#: mainunit.ids_020
msgid "Read firmware version failed !"
msgstr "读取固件版本失败！"

#: mainunit.ids_021
msgid "Read frame length failed !"
msgstr "读取帧长度失败！"

#: mainunit.ids_022
msgid "Are you using the last loaded firmware ?"
msgstr "是否使用上次载入的的固件?"

#: mainunit.ids_023
msgid "Write successed, verifying..."
msgstr "写入成功，正在验证..."

#: mainunit.ids_024
msgid "Update failed !"
msgstr "更新失败!"

#: mainunit.ids_025
msgid "Do you delete all the test data?"
msgstr "是否删除所有测试数据？"

#: mainunit.ids_026
msgid "No data to calculate !"
msgstr "没有要计算的数据！"

#: mainunit.ids_027
msgid "Data error!"
msgstr "数据错误!"

#: mainunit.ids_028
msgid "The coefficient must be greater than zero !"
msgstr "系数必须大于零！"

#: mainunit.ids_029
msgid "No data to write !"
msgstr "没有要写入的数据！"

#: mainunit.ids_030
msgid "Read does not match write !"
msgstr "读取与写入不匹配!"

#: mainunit.ids_031
msgid "Export test data"
msgstr "导出测试数据"

#: mainunit.ids_032
msgid "Select average"
msgstr "选择平均"

#: mainunit.ids_033
msgid "The number of calibration values read does not correct."
msgstr ""

#: mainunit.ids_034
msgid "The number of DCoeff read does not correct."
msgstr ""

#: mainunit.information
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: mainunit.mapreg
msgid "Map Reg"
msgstr "映射寄存器"

#: mainunit.mapvalue
msgid "Map Value"
msgstr "地址值"

#: mainunit.rawreadvalue
msgctxt "mainunit.rawreadvalue"
msgid "Read Value"
msgstr "读取值"

#: mainunit.rawtestvalue
msgid "Test Value"
msgstr ""

#: mainunit.readcoef
msgid "Read.Coef"
msgstr "读取系数"

#: mainunit.readdada
msgid "Read Dada"
msgstr "读取数据"

#: mainunit.readflow
msgid "Read.Flow"
msgstr "读取流量"

#: mainunit.readvalue
msgctxt "mainunit.readvalue"
msgid "Read Value"
msgstr "读取值"

#: mainunit.siargourl
#, fuzzy
#| msgid "http://www.siargo.com/"
msgid "https://www.angst-pfister.com/"
msgstr "http://www.siargo.com.cn/"

#: mainunit.sourcevalue
msgid "Source Value"
msgstr "源值"

#: mainunit.stdflowrate
msgid "Std.Flowrate"
msgstr "标准流量"

#: mainunit.success
msgid "Operation success !"
msgstr "操作成功!"

#: mainunit.testdada
msgid "Test Dada"
msgstr "测试数据"

#: mainunit.tstflowrate
msgid "Tst.Flowrate"
msgstr "测试值"

#: mainunit.vaname
msgid "Item"
msgstr "项目"

#: mainunit.vename
msgid "Parameter"
msgstr "参数"

#: mainunit.versiontitle
msgctxt "mainunit.versiontitle"
msgid "Angst+PfisterTestStudioForUser"
msgstr ""

#: mainunit.vevalue
msgid "Value"
msgstr "值"

#: mainunit.warning
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: mainunit.writedada
msgid "Write Dada"
msgstr "写入数据"

#: tfrmabout.caption
msgid "about"
msgstr "关于"

#: tfrmabout.productname.caption
msgid "Angst+Pfister Test Studio For  User"
msgstr ""

#: tfrmavgautoinput.caption
msgid "Average value display"
msgstr ""

#: tfrmbluetooth.butconnectbluetooth.caption
msgid "连接蓝牙设备"
msgstr ""

#: tfrmbluetooth.butenterscan.caption
msgid "进入扫描模式"
msgstr ""

#: tfrmbluetooth.butscanbluetooth.caption
msgid "扫描蓝牙设备"
msgstr ""

#: tfrmbluetooth.caption
msgid "Bluetooth Connection"
msgstr "蓝牙连接"

#: tfrmbluetooth.label1.caption
msgid "1:"
msgstr ""

#: tfrmbluetooth.label2.caption
msgid "2:"
msgstr ""

#: tfrmbluetooth.label3.caption
msgid "3:"
msgstr ""

#: tfrmbluetooth.label4.caption
msgid "4:"
msgstr ""

#: tfrmbluetooth.panel1.caption
msgctxt "tfrmbluetooth.panel1.caption"
msgid "Panel1"
msgstr ""

#: tfrmcommportconfig.caption
msgid "Communication Port Config"
msgstr "通信端口设置"

#: tfrmcommportconfig.ccbaddress.text
msgid "1"
msgstr ""

#: tfrmcommportconfig.ccbbaudrate.text
msgid "38400"
msgstr ""

#: tfrmcommportconfig.ccbparity.text
msgctxt "tfrmcommportconfig.ccbparity.text"
msgid "None"
msgstr ""

#: tfrmcommportconfig.ccbport.text
msgid "COM1"
msgstr ""

#: tfrmcommportconfig.groupbox1.caption
msgid "Port setting"
msgstr "端口设置"

#: tfrmcommportconfig.label1.caption
msgid "Com Port:"
msgstr "端口号:"

#: tfrmcommportconfig.label2.caption
msgid "Baudrate:"
msgstr "波特率:"

#: tfrmcommportconfig.label3.caption
msgid "Address:"
msgstr "地址:"

#: tfrmcommportconfig.label4.caption
msgid "Parity:"
msgstr ""

#: tfrmupdateprogress.caption
msgid "frmUpdateProgress"
msgstr ""

#: tfrmupdateprogress.sbitbtnstop.caption
msgctxt "tfrmupdateprogress.sbitbtnstop.caption"
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: tfrmupdateprogress.slabel.caption
msgid "Tips"
msgstr ""

#: tmainform.btnbluetooth.caption
msgid "Bluetooth"
msgstr "蓝牙"

#: tmainform.btncalcdcoef.caption
msgid "Calc DCoef"
msgstr "计算二次系数"

#: tmainform.btnconnect.caption
msgid "Open/Close Port"
msgstr "打开/关闭 端口"

#: tmainform.btnloadconfig.caption
msgctxt "tmainform.btnloadconfig.caption"
msgid "Load Config"
msgstr "载入配置"

#: tmainform.btnportsetting.caption
msgid "Port Setting"
msgstr "端口设置"

#: tmainform.btnreadall.caption
msgctxt "tmainform.btnreadall.caption"
msgid "Read All"
msgstr "读取全部"

#: tmainform.btnreaddcoef.caption
msgid "Read DCoef"
msgstr "读取二次系数"

#: tmainform.btnreadmapreg.caption
msgctxt "tmainform.btnreadmapreg.caption"
msgid "Read All"
msgstr "读取全部"

#: tmainform.btnreadparam.caption
msgctxt "tmainform.btnreadparam.caption"
msgid "Read Param"
msgstr "读取参数"

#: tmainform.btnreadrow.caption
msgid "Read Row"
msgstr "读取行"

#: tmainform.btnsampldata.caption
msgid "Sampl Data"
msgstr "采样数据"

#: tmainform.btnsaveparam.caption
msgid "Save Param"
msgstr "保存参数"

#: tmainform.btnsavereg.caption
msgid "Save Reg"
msgstr "保存寄存器"

#: tmainform.btntest.caption
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: tmainform.btnupapp.caption
msgid "Upp APP"
msgstr "升级固件"

#: tmainform.btnwritedcoef.caption
msgid "Write  DCoef"
msgstr "写二次系数"

#: tmainform.btnwriteparam.caption
msgctxt "tmainform.btnwriteparam.caption"
msgid "Write Param"
msgstr "写参数"

#: tmainform.btnwritesettin.caption
msgid "Write settin"
msgstr "写入设置"

#: tmainform.caption
msgctxt "tmainform.caption"
msgid "AngstPfisterTestStudioForUser"
msgstr ""

#: tmainform.cbselectall.caption
msgctxt "tmainform.cbselectall.caption"
msgid "Select All"
msgstr "选择全部"

#: tmainform.edtmapreg.text
msgid "0"
msgstr ""

#: tmainform.edtmapvalue.text
msgid "255"
msgstr ""

#: tmainform.i2cspeed.text
msgctxt "tmainform.i2cspeed.text"
msgid "100kbps"
msgstr ""

#: tmainform.label1.caption
msgid "    Check Read Item"
msgstr "  选择读取项"

#: tmainform.label2.caption
msgid "ms"
msgstr ""

#: tmainform.lbi2caddr.caption
msgid "I2C Address"
msgstr "I2C地址"

#: tmainform.lbi2cspeed.caption
msgctxt "tmainform.lbi2cspeed.caption"
msgid "I2C Speed"
msgstr "I2C速度"

#: tmainform.lbmapaddress.caption
msgid "Map address"
msgstr "映射地址"

#: tmainform.lbmapregister.caption
msgctxt "tmainform.lbmapregister.caption"
msgid "Map register"
msgstr "映射寄存器"

#: tmainform.menuabout.caption
msgid "About"
msgstr "关于"

#: tmainform.menuenglish.caption
msgid "English"
msgstr "英语"

#: tmainform.menuexit.caption
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: tmainform.menulanguages.caption
msgid "Languages"
msgstr "语言"

#: tmainform.menumain.caption
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: tmainform.menuselectmodel.caption
msgid "Model"
msgstr "型号"

#: tmainform.menusimplechinese.caption
msgid "SimpleChinese"
msgstr "中文"

#: tmainform.panel1.caption
msgctxt "tmainform.panel1.caption"
msgid "Panel1"
msgstr ""

#: tmainform.pmaverage1.caption
msgid "Calculate &Average"
msgstr "计算平均值"

#: tmainform.pmdeletealldata.caption
msgid "&Delete Real-time Datas"
msgstr "删除实时数据"

#: tmainform.pmdeleteselectrow.caption
msgid "Delete selected row"
msgstr "删除选择数据行"

#: tmainform.pmdeletetestdatas.caption
msgid "&Delete Test Datas"
msgstr "删除测试数据"

#: tmainform.pmloadcaldata.caption
msgctxt "tmainform.pmloadcaldata.caption"
msgid "Load calibration data"
msgstr "载入校准数据"

#: tmainform.pmreadcaldata.caption
msgctxt "tmainform.pmreadcaldata.caption"
msgid "Read calibration data"
msgstr "读取校准数据"

#: tmainform.pmreadcalvalue.caption
msgid "Read calibration value"
msgstr ""

#: tmainform.pmsavechartaspicture.caption
msgid "&Save Chartas Picture"
msgstr "保存曲线图片"

#: tmainform.pmsavetestdata.caption
msgid "&Save Real-time Test Datas"
msgstr "保存实时测试数据"

#: tmainform.pmsavetestdatas.caption
msgid "&Save Test Datas"
msgstr "保存测试数据"

#: tmainform.pmwritecaldata.caption
msgctxt "tmainform.pmwritecaldata.caption"
msgid "Write calibration data"
msgstr "写入校准数据"

#: tmainform.pmwritecalvalue.caption
msgid "Write calibration value"
msgstr ""

#: tmainform.rbshowdec.caption
msgid "DEC"
msgstr ""

#: tmainform.rbshowhex.caption
msgid "HEX"
msgstr ""

#: tmainform.shtcaldata.caption
msgid "Calibration data"
msgstr "校准数据"

#: tmainform.shtdcoef.caption
msgid "DCoef"
msgstr "二次修正"

#: tmainform.shtmapreg.caption
msgctxt "tmainform.shtmapreg.caption"
msgid "Map register"
msgstr "映射寄存器"

#: tmainform.shtrealdata.caption
msgctxt "tmainform.shtrealdata.caption"
msgid "Real-time test data"
msgstr "实时数据"

#: tmainform.tabsheet1.caption
msgid "Parameters"
msgstr "参数"

#: tmainform.tabsheet2.caption
msgid "Test Datas"
msgstr "测试数据"

